## Test Nummer 3 am 20.03

*evtl. Fehler finden -> man sieht dass das Fehler sind
* Logik ausprogrammieren (z.B mit if/else) -> app.post
* Fehler behandeln (z.B Verhindern dass Programm abstürzt; ganz Bestimmte Meldung und ganz bestimmt regieren ; if und else -> wenn.. dann...)
* String verketten ( SQL-Statement)
* if/else
* zur SQL-Syntax eine Aufgabe
* Übergabe einer Variablen an ein SQL-Statement 
* app.post und get (copy und paste -> button)
* evtl. Modul einbinden, das etwas macht z.B. "email-validator(prüft ob E-Mail funktioniert; syntaktisch richtig; https://www.npmjs.com/package/email-validator)" -> iban modul; externes Modul einbauen und sollte funktionieren